有套戲想搵番，關於個主角去左未來一陣再比人迫番去現在

之前睇到trailer覺得幾得意冇留意個名,唔知係舊戲定新戲
個內容應該係關於個主角去左未來一陣再比人迫番去現在,然後主角再係現代搵方法去未來

回到未來

係咪為左救條女 但又fail 最後去左未來落後年代生活個個呀？

呢個都好耐了 所以應該唔係你想找的東西

Midnight on Paris?